我覺得見唔到委任證同NO既一律當冒警打死處理

香港市民制裁恐怖分子
班想逆風既民意撚收皮啦
人地無委任證呀

制服個冒警 , 再推個冒警上前線俾班狗知冇證冇NO 下場 當然一定要成班記者跟著 咁就睇到班狗點發顛

咪係
而家香港治安咁差
班恐怖分子淘寶件UNIFORM再混埋入去就扮到警察
唔制裁佢地香港越黎越差

同意
勸所有狗切勿落單 或 二人行動
你地冇義士車手車你地咖
一落單 先查委仼證 冇就往死裡

有證既 有證既夠膽可以豁出去
白色恐怖嚇班學生呀嗱
令到佢地唔敢單獨返屋企呀嗱
比你地嘆返下 呀 係全家嘆返下

我點知佢係警察姐
我驚有人冒警
良好市民

你知啦
冒警個恐怖分子身上大量攻擊性武器
打柒佢只係自衛保障自己

無委任證既就要往死裡打

冇證既就係恐怖分子，必打

早就應該咁做

咁同你地打個普通人有咩分別
捉住佢 佢地班友又會過黎救

好重要，
記住，一路揼，一路哎
冒警吖嗱，冒警吖嗱

agger

一定會溝d解放軍係入面